鍾意左女仔

佢唔低之前個拍左五年拖既 我好辛苦 夾左係中間

你願意咪等，唔肯咪揾第個lor